工聯會 賣揮春 民建聯 賣字畫

民協 賣年青

公民黨 賣身體

社民連 賣饅頭

人民力量 賣月餅

熱血公民 賣小強

本民前 賣理想

民族黨 賣信念

Pish

再pish

點解5個負皮

應該放 創意台